急尿但屙唔出

有冇人試過 好痛苦
關唔關j得多事

濕熱

尿道炎有呢個徵狀

腎石

快手飲杯可樂 幫到你

一杯暖水，加一匙砂糖，飲左佢，過一陣應該冇乜事

好可能係尿道炎

飲多d水

睇醫生啦 仲講

若被傷害夠

腎者之石

勁飲水 之後真係有得屙
應該就無事

我之前試過

我有時打完飛機都會咁

係咪忍住唔射呀你

腎石潮文

屙到了
頭先半個鐘都谷住脹住 但又一滴屙唔出種感覺好可怕

搵泌尿科check下好

食完雲吞麵， 鹼水勁得泄就會咁架勒， 整杯可樂/凍0茶就得

我都試過 一滴都屙唔出 但又feel都好似好急尿

的確琴晚食完

而家無事又懶去睇

你個野壞左呀

下次再係咁就煲白果水飲下啦 即刻會無事